如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

去！一定要去
依家全港地鐵個個都係黑衫巴打絲打
只要你出聲大把巴打陪你
你再唔出黎就可能以後都再冇機會出黎
你要記住
你並唔係自己一個人，而你全港人一齊陪你
我地唔可以比果位烈士巴打白白犧牲

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

推比更多自己一個猶豫緊既巴絲睇

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

推

幫推

推！
出到黎全部都係朋友！
利申69一個人遊行 616係同香港人一齊遊行！

推上熱門，等多啲人知道
你並唔係孤身一人

冇呢個po嘅話我仲以為大家都系自己一个出來...

一個人，但冇猶疑！

就算得自己行，都要行
btw 之前一直都自己行

全香港都係巴絲好似係
諗吓幾年前正常樣狗公搞到全個天水圍都係巴絲就知
出嚟呀！！！
一個都再不能少
為烈士行落去

全連登巴絲陪你

我都係自己一個

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

我單拖緊，身邊好多人，全港人陪住我

單拖揮手

烈士連死都唔怕，我哋又使乜怕自己一個遊行！

我覺得唔止144萬

幫你推 都係自己一個

大把一個人行

出到黎就唔會覺得孤獨

提提大家最好炮台山落

一定唔可以衰比林鄭睇

個

出得黎行就係一家人

睇完決定而家上馬趕黎
中途點樣參加？要去番維園？

今日就係一個去，無特登約人，但好多朋友今日各自出發

我頭先直接今鐘入，CWB塞死曬

地鐵去？

推，利申：自己去自己行

北角都塞滿人

大西北塔巴士出

You are not alone.
成條街百幾萬人同你一齊行緊呀

救恩書院一學生：絕食都唔理得閒理你一個

You Are Not Alone

其實極多人係一條友嚟

一個人去
You are not alone!

寶林出發搭咩好

自己行緊

一個人 有咩問題!

推,出緊黎

一個人

而家去緊會唔會太遲

岩岩買完件黑tee
邊個地鐵站落車好？

仍然有大量市民入緊維園

自己一個行緊，但其實身邊個個都係同路人

大會亦呼籲唔好行咁快，糖街果邊唔係好郁

絕對唔會

依加去應該邊到加入好？搭緊車去銅鑼灣

我都係自己一丁友
出到地鐵站跟住D黑衣人行就得

同問

我都想知

天后落到就落，唔係就炮台山，慢慢跟隊行
有心唔怕遲

怕咩 成條街都係你啲兄弟姊妹
無人係自己一個

我都係一個人到場 今日好好風，連個天都幫我地打氣

推
自己一個行緊

撤回就係唯一需要既口號

一個人自己行緊

唔洗再問依家出，幾點出會唔會遲
唔會呀

單丁

係

我得一個人，都去左，喺澳門出發
未出黎既香港人，收左工做完野一定要出啊！
唔洗怕一個人 you’ll never walk alone

請讀一次我個名